【射落海都唔益藍店】《罷買指南》(10.28更新版)

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

Push

推

tui

push

要俾大家知

有無計整得更user friendly?
想推廣比親戚用
例如一搜間鋪頭名就出結果

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online